{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 데이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室によって追加人数の確認が必要であり、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際にはお支払いをお願いします。チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、予約前に入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。 予約をキャンセルしたり払い戻しをリクエストしたりする場合、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否及び払い戻しは不可であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセル時にも払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を控える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は1名当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約前に未成年者の入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 321
    }
}